推番啲緊要post唔該

果啲咩君妖地鐵回應嘅post唔好推住
大家都知佢一定尻噏
我地發生咗好多更加緊要嘅事
成立臨時立法會
黑警再次爆頭
塗黑支那國徽
元朗狗黑合作
請大家重點推post
唔好淨係得元朗post呀！！！
遍地開花
光復香港 時代革命

推

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

光復香港，時代革命

推
好多前線岩岩唔得閒都未知有臨時立法會架！！！！

推
齊上齊落呀
唔係得元朗架